(突發)荃灣線出現電車癡漢！以為睇緊AV！！

唔好意思 呃咗你入黎
但其實我都係想藉此呼籲各位關注
逃犯條例
今次真係好重要 關乎我地香港核心價值

尋人

姓名：趙駿軒 Wilson Chiu
user name：P.祖連奴
出生日期：1994年？月？日
曾就讀安柱中學
樹仁大學第30屆學生會資訊科技幹事
現任職EY advisory risk部門
同時係一個虔誠基督徒（但留言以空難聯取笑曼聯慕尼黑空難事件）

附圖一

附圖二

軒仔得知自己被起底當晚不忘上new3lunch打個靚J[

延伸閱讀 軒仔叫雞叫著人妖

英超煞科放下仇恨，決定同反曼會員P.祖連奴Wilson chiu大和解

咁個po究竟係講電車癡漢 逃犯條例 定係你起底嗰條友

咁都起到

WNB

( Show Blocked User - 偶像練習生蔡徐坤 )

開埋啲九唔搭八嘅po

諗住擺逃犯條例係前面就無人屌鳩你?

係

下次開個好啲嘅topic

今次試水溫

可唔可以加埋環保

做多左啦

樓豬49000黎 正一怨婦

呼籲大家

你出po出到咁點x得

呢個post太垃圾
希望連狗可以del左佢

唔好搞人啦 屌你

唔好推啦

已扑 你無下次了

on99..洗唔洗起到咁樣
上網9up都比人起底

屌以為有人非禮走甩左